幾時List埋律政署班人入制裁名單？佢地亂提控罪反而無咩人理？

黑警鳩拉, 佢地亂檢控, 無咩人提佢地係幕後黑手？

黑警一要提控, 佢地就照落單上庭, 所以黑警先可以咁惡, 721班黑社會就唔理

拉埋入去啦
頭先仲話知蒙面法違憲
但希望繼續生效同執行
佢老味
成撚個律政司都係執葉律師
咁樣叫法律系畢業
我中六畢業都知唔撚得啦
垃圾